14萬買05年既BMW M5 , 屌唔屌得過？

性能: 冇得頂 （0-100km/h: 4.7秒）

實力性: 冇得輸 （後座空間大，車屋企人去飲茶一定甜到笑）

外觀：夠晒粗礦, 佬味十足, men's car

-------------------------------------------

最大問題，係二手車唔知多唔多野要整

而油錢呢d 就小事啦,
油錢蝕得你幾多錢 ?
最貴一定係停車場

14萬買13歲車，唔知呀

整死你呀 巴打

油錢一定貴過停車場，唔介意就可以狗衝買，v8定v10

v10

衝啦仲諗

最怕呢樣
但呢d 高性能車真係好好J

唔壞就無得頂
一壞就無得整

買18年m5啦

後座空間大真係笑左出黎
依家f系就真係大

依一代好多野壞 你要有心理準備 無啦啦報fault
爆水喉 smg泵 依啲野

最緊要搵到架無漏油乾爽既 其他野跌錢都搞到

呢D 老馬先買得過。

俾幾十個買入門新馬先ON9。

玩馬緊係要玩呢D啦, 整都整得低

08年C63仲好啦 4.5秒
有D都係廿萬有找

整得幾多錢啊

05年 E60有V8架咩？🤔

咁大年紀總跑唔跑得到咁快？

加返三度快過法記

要唔要$4/km

唔好話快
只係有返應有既野

14萬嘅話，仲有還價空間嘅。
機器漏油好常見，嘩佬冚、大油底 10架有9架漏。當然M車嘅零件一定係貴好多架啦，由其是E60不論是M5還是普通5系都係好鑊的
SMG波箱到呢個年紀都開始唔精神，E46 M3維修個SMG都講緊3-4蚊
好多撚樣揸M車亂入偈油，廠講到明入10W-60，班撚樣走去入0W-40搞到燒杯士
都係建議你上架睇下先，電腦睇下有無奇怪code先好入手。

記錯

淨係副v10 已經值回票價
當年係最快既Sedan
507匹同年份既F430 Gallardo 都無，就算用2018既標準，佢都係好撚快

咁多年既m 的確有野整，不過m車其實好reliable
整完就有排都唔壞
個 SMG 要特別留意下啦，仲有副s65 同波箱個擺位好特別
整少少野都要拆好多野，所以最好一次過整曬佢
預十皮左右整啦，應該之後兩三年都無乜手尾要跟

有，只不過m5唔係

s85

smg3 要睇極力子同泵，成套嘢好多地方可以壞。一次換曬就最好

啲真空喉一老化漏就要拆好多嘢先整到，又會著奇怪code

14萬你買到嘅 一係好粗一係好多手，好多仲要中港底

執好可能10皮跟住放得幾皮，唔係個個接受到

個人嚟講最接受唔到係個樣，又鈍，頭燈又奇怪，尾箱又無啦啦突起一舊

wtf